求左右手通用，高4CM mouse推介

發覺D mouse太矮，手心空左，拱起好辛苦

用緊m$成個波嗰個，幾好，不過左手唔通用

g903

太高既話長時間用會傷手